今日我生日

有冇人同我講生日快樂

巴打 生日快樂

巴打生日快樂🎂🎈🎉🎊

多謝你

祝你日日都咁快樂

生日快樂

屌你老母🎂🎊🎉

屌你老母

巴打生日快樂🎊

多謝巴打幫我推翻po上黎

願默罕默德與你同在

生日快樂，身體健康！